有無人好驚自己一個人去買衫？

寧願上網買都唔想自己一個人出街買

以前會 覺得俾人望住買嘢好尷尬
依家慣咗唔會

最尷係啲sales跟住尾